毒撚幾成功都冇用

有冇人有同感
個人毒嘅話 話知你幾勁幾掂都係冇意義
人地考入八大已經開心過乜 成班朋友同佢慶祝
毒撚嘅就算考入港大科科A又點
淨係可以拎住堆GPA同獎學金黎打飛機
比你grad完出到黎勁過高登仔月入十萬
放工番屋企咪又係對住四幅牆on99咁
隔離MK仔做19sales又點
夜晚有得同女一路啪啪啪一路恥笑緊啲毒撚女都冇個
我明做人唔應該太理人地點睇
但係咁樣生存有乜意義

係
但係一個唔成功嘅毒撚咪仲冇用
所以一定要成功

升中四了

搵錢call g

我真係唔想走上呢條路

月入100k就睇下心理醫生
再搵形象指導執下個look啦